有無人好撚憎啲廢老係車到大聲播片？

仲要開到最大聲好似聾嘅咁
啱啱放工諗住係巴士瞓陣，點知有條廢老上咗車就一直用佢好慢嘅data播youtube片。
諗住幾分鐘忍撚埋佢啦，點知佢data好似128kb/s咁，播一陣又要load，又重頭睇過。
同佢講「先生唔好意思，你咁樣會嘈到其他乘客休息」，之後佢仲無動於衷，繼續用佢嘅慢data播住條片
到底有無辦法令啲廢老唔好再咁

直接行埋去同佢講

講咗啦就喺

喺

搶左佢電影熄左佢拎埋sim 卡出來

傻豬 拎個喇叭出黎
對住佢播歌 佢就會自動收皮

然後佢拎部3310出嚟打俾老婆講佢俾人蝦

然後就會俾人放上網公審

如果係車箱內播歌有問題既
班廢老神早比人拉左啦
你依家同佢攬炒 最多閪鐵改rule